【精選留言】美斯如何才算嬴歐聯?

首要要求，要carry 每一場歐聯比賽

而咩叫carry 就係冇晒細哨，享利，沙維，恩尼斯達，伊度奧，尼馬，蘇亞雷斯，馬斯查蘭奴，韋拿，柏度，先計美斯拎歐聯

則係要其餘十個隊友都垃圾級先計，歷史上有邊個球員可以做到？強如牙朗都做唔到

推

牙朗果幾年喺皇馬身邊得港超級數球員

兩次決賽個廢柴bale入波

打車仔炒12m

留名睇反美賤畜。

根本基本邏輯都無晒, 就算佢今年拎歐聯, 條撚樣咪又會話有邊年係無.....................法迪, 基沙文, 迪莊

決賽頭槌頂死曼

其實我覺得今年巴塞都有機會攞歐聯
首名出線，等拜仁畀人淘汰咗應該就係佢最大天下

拜仁要俾人淘汰有啲難

唔洗同鳩硬sir認真啦
佢做狗智商可以有幾高